要承認香港人真係好善忘

要人記得就要 落區播警暴片段
post 相

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

要按時序post相
先有一層一層爆炸效果

多啦A夢請你食記憶麵包

見有啲區 有

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦